世紀大疑惑(男女棵上身)入黎放低你既睇法

有冇人同我一樣 細細個睇電視睇到男性成日出演上身棵體 show 肌 但係女性就唔會棵 點都會用泳衣或內衣掩蓋 其實真係唔明點解要咁 係咪代表左男女平等天秤失衡？？
以下係示意圖

性器官

C hing 做乜